係咪用email 登記牛牛，就已經有實時美股報價功能用？

如題